[劇情討論]旺角阿伯預言

長者：中國共產黨…屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭[2]犯有雞姦死罪！中國共產黨…隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨…徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到…

（此時長者從警員手上，搶回已登記完的身分證。警員詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！

（警員再次詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：你需唔需要呀？柒頭皮！

長者：毛賊神經病呀！啲毛賊神經病，睇我身份証…

長者：冇用㗎…我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証畀共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

長者：吓…你聽唔到我話咩呀…[3]毛賊神經病呀！

長者：我第日啟動「公」程式嘅時候[4]，我唔會再通知呢啲柒頭皮㗎喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

紅色highlight中曬

電腦大爆炸
唔知阿伯現在身體可好